沈門師兄弟吹水區暨拜師區（七十）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

\|/鬧完 上番炷香先

\|/

師父隻941得咗，有得貼堂，好耐冇試過，live認屎認屁合情合理喎

冇咁易打得通電話㗎，唔係我早搞咗啦

屌，原來係啲電視台收埋晒啲位俾高層，唔怪得知蝕到仆街都要做，因為佢地唔係靠廣告係靠師傅搵食

ED經濟一週都搵師父講兩句 太紅

\|/ 上番炷香先

根本係內線電話

佢尋晚唔係咁講架喎

係咩? 冇所謂，反正師父淡底，世界末日撚嚟嘅，27000就係佢心目中嘅浪頂

師父經常踩賭股，我冇跟過賭股，睇嚟要跟一跟學師父搵隻落後股搏一搏，唔知點解我有強烈預感搵到十月日本旅費

剩係食金沙正股同牛仔
都已經佔左我全年利潤30%

星期六都要上香\|/

諗住星期一入返手瑞聲/舜宇搏反彈

我只睇3樣，DMI、陰陽燭、VOL，其他望吓，TA只係統計參考，已經過去，唔係贏錢保證，一張圖可以有唔同解釋，有7成贏面以上嘅TA根本冇人會公開

我都認為係，不過又廢事同佢抝，始終係長輩黎

我斷估呢篇文係星期二三交稿ga la
咁即係師傅又表演拖舟轉身

師父

巴菲特叫人長線睇基本因素，行業有冇「護城河」、前景，唔好搞TA唔係冇原因(佢認為TA不如占卜)，不過多數人鍾意快錢包括我，所以好多人做唔到，多數人係升升跌跌買入賣出浪費時間

巴菲特睇錯，最多輸幾十億，對佢都係唔入肉
我地睇錯長線就真係可以上ifc

長線都會每年review，巴菲特都唔係唔賣嘅，中石油佢咪買晒，我諗緊喺熊市轉向長倉，擺5到10年睇吓效果如何

短炒睇trend好過算，太多技術分析都係馬後炮，參考下算

長線係揀管理層同老細
當年330轉左老細就插水

都係，我呢d 快槍手都係炒短線

狗鐵
長線必選

同埋領賤？

訓左無睇 師傅祝福英鎊 ？ ？

呢個就唔包
佢拎好多錢返大陸搞
我怕佢支爆頂唔住

明白了
我諗緊追完數係時候要建個正股倉長揸，諗緊狗鐵定700

用模擬試左師父外幣功力

之前睇澳元升 琴日睇返即刻平倉

咩app？

用月供啦
每個月幾千姐

人多擠迫唔好去，流感唔係講笑，一條友就去旺角啲樓上書局睇好過

但係無得揀幾時入

去銀行開個戶口都要sell儲蓄plan
在無方法叫佢地收皮

有電子版本喎好似

唔簽
淨係揀戶口嘢簽
唔得就叫佢rm出嚟

我投資回報平均一年10%，儲蓄plan 幾多

呢鑊fatfat,2間7仔一間OK比我買到架上最後一本，準備炒高1倍賺到唐記包點嘅鍋貼

唔可以去訂電子牌？？
之前都係上網訂未試過

真係咁好睇咩
上期買左15分鐘已經ko

煩到嘔
話唔洗仲要問點解唔洗

要有檔口訂先平
係大學見過

隨便睇吓啲友講乜就估到多少風險

Megatrader

祝大家及早跟師父拎多啲上岸

「我唔上岸，都要推徒弟上岸」師父真偉人也

實在太偉大

令人動容

去左 好垃圾

今期串到盡，師父好寸咀

字裡行間個浸淡味

咁有冇買到野

如果今個牛市升到50000點爆煲
狅插一半都係25000
我睇佢點吹噓自己24000轉老強嘅行為

冇 想買既書冇折 其他有折既都係清貨書 冇性趣 遲下問師傅拎錢買部paperwhite好過

用ipad 唔得咩？

【封面故事】牛市窩輪攻略（第134期）

7月港股先跌後回升，的確玩死唔少股友，不過有人歡喜有人愁。即使遇上跌市，作為大好友的社長亦無懼風浪，期間更重注滙控法興Call（）最終「贏大鑊」而回，事實上14312不負社長重托，曾單日出現爆升285%的紀錄，由0.113元急升至0.435元，成功為社長贏取幾百萬利潤。其後社長越戰越勇，幾日後又再押重注滙控摩通Call（），今次仲玩短時間爆升，指明要兩日內急升，結果今次又一注獨贏，兩日內隻16300內由0.3元爆升上0.53元，兩日升幅達76%，為社長連下兩城。

炒輪炒到如此出神入化，社長跟圖太郎總結買窩輪的三大法則：

1.炒輪自然希望以小搏大，越高槓桿代表有更佳爆炸力，所以一隻15倍槓桿比率的輪證爆升力量，會較5倍的輪證更強；

2.雖說槓桿大是首要因素，但溢價同樣是另一個重要因素，高溢價輪往往會出現一種叫「收水」的現象，即是升幅跟唔足正股。所謂「收水」是指溢價慢慢收窄，假設正股是5元，而輪證為0.5元，槓桿比率為10倍。當正股由5元升至5.5元時，以1對1的輪證計，若買入的是一隻低溢價輪，可緊貼正股升幅，輪價會由0.5元升至0.9元，升幅為80%。相反若買入的是高溢價輪，便會出現「收水」情況，部份輪價升幅反映到溢價收窄身上，所以輪價相對升幅會較小，只能由0.5元升至0.7元，變相升幅斬半只得40%。可見太高溢價會大大拖低整體回報。

3.影響溢價的另一個因素叫「行使價」，若行使價高於正股現價，稱之為「價外輪」；若是低於正股現價則為「價內輪」。如果輪證太「價外」，例如10%價外，代表正股要再多升10%才變回「價內」，這時又要再考慮另一個因素「時間值」。若該輪證只剩下一個月時間，代表正股要在月內再上升10%，該輪證才變回價內，輪證才變回有價值，但想輪證贏錢，還要再加上輪證的自身成本，才有獲利空間，所以太「價外」的輪證想贏錢難度是相當高。相反輕微「價內輪」，會有較多低溢價高槓桿的選擇，相對條件會較佳，贏面自然大得多。

有了社長的揀輪三大法則，入市炒輪自然更能得心應手，最後社長再提一提大家，輪商質素其實亦相當重要。原來唔少輪商出價較差，變相提升了贏錢的難度，所以選擇合適輪商更是重中之重。5大輪商瑞信、法興、瑞銀、法巴及海通，在市場有較高佔有率，無論在開價質素及條件上都相對較佳，亦較值得信賴。

師父的爆炸輪呢？

Gamel 活躍返

32000都心滿意足

用左幾個星期平伏心情
幾k唔係蝕唔起，係蝕得唔抵
依家我要更遠

你平時已經係牛熊圖最邊，而家咪睇都睇唔到

HSI冇事，已經夠遠，我要更遠既係QQ

ipad睇一陣隻眼好攰

有冇試過kindle/其他電子書？電子紙真係舒服過moon好多

你啲恆牛幾時會轉近啲？有隻388牛由0.001一格一去到0.005一格

咁岩，我上個星期辭左

股市價格太過透明日日跳，並非每個人都會識玩這個遊戲，倒不如尋求其他發展，例如做個只講不參與的股市旁述員，也是一條不錯的出路。

豐盛金融資產管理董事 黃國英

大膽英國皇帝!

仆街過馬路畀隻的士狗呠
我屌佢老母
師父快啲祝佢全家出入平安

天地動容

谷咗十年，點會過得前高位咁少

可唔可以快d 開市

諗番起下個月可以全職跟師父搵食
真係

劏房波預期調高經濟預測

嘩！沈門辭職潮

我都想quit
等個prog 出rejection 就怒辭

有睇過fd部kindle 感覺幾好

快啦
我都辭咗

又一件，睇嚟大家都搵唔少

沈門失業兄弟吹水區

我返埋31就收皮
啱啱個星期返工mon實
執4k
如果師父俾多啲指示就好

【書展2017】家長買補充練習 升小四女生吐苦：想一頁一頁撕爛它

係香港出世真係慘過食屎

量子
花師兄

其實我同我女朋友都係怪獸家長嚟

制度既錯，個制度玩揀精英，而唔係教育

做左幾年補習，香港教育真係好chur

移民應該要升多5千到32000之後再跌2萬點，直按退休移民潮

\|/ 放心，生活費包係師父身上

rejected全心再考過？做咩要辭

因為呢度無前途

選擇正確裸辭

我都試過兩次，而家返緊第三份工

沈門個個有家有業有女
我覺得自己係0

我都係

基師兄都係

有女但窮到仆街

不如大家中途轉基

窮到得返女都好過冇，我呢啲正宗，人又冇錢又冇

你去搵基師兄啦

我都係

X3

我同緊女食飯！

我諗起斷背山個兩位主角

有幸睇到現場古一招

why not both?

有冇發現差咁d野

雙線發展

雙性發展

又咁多女....
深潛算

師父，18年1月27 和楽器バンド有演唱會，可唔可以幫我抽中飛

上次7號小暑都升左千3點，今日大暑

你地咁多個錢同女是但都有樣，猩師兄就兩樣都有
我就兩樣都無

我窮撚嚟，全身都u記

u記 公屋撚

大你地GU 加公屋

公屋先正，唔洗交管理費，要gym海柏就有p記

窮撚去開政府埸到玩，那有錢去P 記

未

咁去福島到住住先

等陣生多條J

我成日鳩頭前鳩頭後，我消失左唔會報新聞，英國皇帝消失左就唔同喇

師父唔止唔會標你參，仲祝你炒股百戰百勝、媾女絕冇失手

咁呢到好多人都係

但都有少數我呢啲一直以致誠跟隨師傅嘅徙弟會幸免

28歲資產得90萬 下個月開始零收入失業 好失敗

得你一半

14 歲45 萬

誠心上香 開淡倉 買941,2628,992,5

差唔多大得四十幾萬

講咩都得，唔可以講5仔

方展博

今日係到既都係d 入門一段日子既師兄弟

師父上左船就唔肯落

之前有post話借老母ac

股啦

睇波之前食左福建炒飯
依家都好肚餓

故呢！

野外露出

星期六日 沈門太放緃

中學果時都係毒撚一名男子 又瘦又暗瘡
雖然而家都係瘦

可恥
啱啱先一條友打機由11點半打到3點9

上返注香俾師父先
\|/

大師兄早

屌琴日要陪個妹妹仔去物理治療無左成日去唔到沙灘
諗住今日去就掛八號

星期日一早就掛真係多撚謝晒

都好過聽朝唔開市既

八號既話唔洗返工

三點九 慣左睇大師？

中印打唔打得成呢

快d打

原來budget 都差三倍

中國人又多錢又多
條邊境乜人都冇
印度佬邊有得打呀講真

[行路拎][直播] 真。行路上廣州-後記

LIHKG @ Android

想試下
利申銅鑼灣番荃灣30000步左右 三個鐘內搞掂

能夠促成件事既，只有一人

睇左google map 好似冇咩難度喎，得上何文田要上少少山

個日佢話世界會更加分裂

咁似乎今次都係打下飛機

冇利益打嘜春？

可能去到320 就會打ga la
再大插去番200，之後沈門就可以移民了

你講番荃灣要經何文田？
唔洗喎 尖沙咀落完船沿渡船街直去大角咀轉入南昌再去美孚上荔景山落葵芳再去海濱花園就到荃灣啦

我睇google map 條路線
其實有咩好行

無架 純粹係無聊揾嘢做放空下自己 順便當係訓練

各位師兄早晨

去新城市趕食尾班飯

放假先黎打風

早呀，打風好L悶

打機囉

打到冇電

屌打風份pt都要返 仲要過海 港奴

咁醫管局關你咩事

大家早晨
今日香港掛完八號，聽日應該可以繼續開市

師父五行都無話打風

即係要打五日風

三百六十五日風

沈市
正式開通！

有冇人屋企用dyson
想問下V8個塵盒易唔易清理
上網睇人話V6個個用得多就好難清
唔知V8係咪都係咁

飲食

香港最賤行業之一
魯七
快啲跟師父搵多啲

打風仲有客

打風先多客
又唔係橫風橫雨但係又冇餸買

自己冇用，有fd有用，見佢地次次吸完都會清一清

計錯數個風款開左

有無師兄有買bitcoin

點解好似成日有人問

吓係咩 我見呢度好似無人講

量子
Gamel 同基挖

幾乎每個post 都有人問

有人問 但無乜人理 雖然有人有玩

半個鐘一千正皮

已經千六

我覺得易，超好用，問師傅拎完＄快d買部，吸完好乾淨

唔好買住，唔知宜家個upgrade 會變成點

dyson 如果識人做sales 可以平好多，我之前都係搵fd 買，平左幾千。

三千！

平幾千

已經無挖，直接炒實際啲，依家挖既難度太大
不過我都無炒，玩700安全好多

好似7 折，但果個人無做啦

邊間電器鋪

V8好似都係賣4000，之前見hktv mall廣告

贖罪券一百萬hkd 起跳

師父：我就係要呢d 啦！（交棒）

992 500k 應該都唔駛咁多啦

500,000 x 5 =2,500,00
大戶

大家有無諗過最後哩個浪 要贏幾多

我想80變150

首期

我少少哋贏多個學期學費
收檔

唔會全走，等大跌先走晒，
不過已經計劃係留返啲利潤係到炒

美股交易所指數基金走咗70億美金，唔知係咪過嚟香港對付師父?

加埋有成萬億追擊師父 70億都係幫師父r 痕

師父梗係唔放區區70億美金在眼內，英國黃帝、索羅斯。。。等統統輸係師父手，咁嘅碎料通知師父比佢笑𠻹

估唔到伯母參透實戰理論，你跟師父咁耐，有冇慚愧?

文 幫師父翻案！

條友係咪要沈門攻打英國捉黃帝先知驚?

黃生好波

沈鳩頭，四方受敵，八面威風，
呵呵，難得難得

今次好似冇咁應
黃手掌嘴掌到手軟？

咩意思，邊個敢搞尻我師父！！！

英國皇帝好似驚左師父咁
淨係十年前師父就已經係師父手下敗將
一定係聽到師父話copy低佢啲文 再等遲啲宇宙股市大爆炸 拎番出黎恥笑淆晒
垃圾

係囉，炸死無命陪啊！！

英國皇帝個廢柴，十年前唔多師傅嚟，十年後都品會夠，駛鬼理啲手下敗將咩

全球財金官員同我聽住呀，你地要跟師傅嘅方向走知進退，唔係師傅一定會保佑你地全家身體健康

係囉，耶倫都怕左師父下屆唔再撈！

fatfat 留個靚名先

江湖上只有一個人可以喺全球股災發生時全身而退，到時就知道邊個笑到最後。

會唔會係柏金遜老人痴呆呀？
師父自己唔知自己講乜，
而且師父唔記得自己講過乜。
症狀好撚似喎。
猩猩醫生，唔好屌閪住，診症呀

耶倫：我怕撚左沈大師，我唔撚撈

三師兄洗唔洗下下咁重手 VicF 師兄全盛時間都未必有你咁重手

撚狗都要抖下氣啦

三師兄

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，恒指於26,800點水平見阻力，略作回吐。外圍因素方面，美國聯儲局議息周四凌晨有結果，加上歐洲股市出現震盪，潛在的回調壓力不少。內地方面，排查及收緊的政策，已令A股現壓力。

拿，年頭錯撚到而家七月尾，miss左成個大升浪，師父都仲可以喺live話自己半年來分析完全正確。
師父真係唔撚記得自己講過乜野，而且唔撚知自己講過乜野
200尺樓，師父話值60萬，師父似記憶停留喺60年代
真係似柏金遜老人痴呆症

師父J查排，足足意淫左成半個月，師父佢打完飛機未呀？屌你老母

耶倫：我唔撚想俾條肥鳩J 呀

師父：come on 縮表加息

英國央行前官員話聯儲局加錯息，會學師父咁瀨嘢

英國央行前官員狠批：死讀書累事！美加錯息 (17:34)

【東網專訊】外國傳媒報道，英倫銀行(英國央行)前貨幣政策委員會成員、現為教授的David Blanchflower批評，美國聯儲局已作出了重大的錯誤決定，就是「加錯息」！主因是聯儲局官員只着重觀察失業率偏低，而忽略了就業不足及經濟底子疲弱的問題。

Blanchflower坦言，聯儲局太過集中於失業率處於4.4%的歷史低位附近，從而過度高估了勞工市場的實況。現時的失業率確實是下降，但就業比例仍未返回2008年危機前水平。換句話說，經濟仍十分疲弱，難以維持「全民就業」狀態，亦反映聯儲局做得未夠多。

Blanchflower說：「為甚麼要加息？通脹疲弱是反映經濟周期仍處於下降當中，這較失業率低更能帶來啟示。」他批評現時很多貨幣政策制定者仍十分相信「菲利普斯曲線」(Phillips Curve)是錯誤的。

這理論主要是指出，失業率與薪酬增速有明確的反比關係。一般來說，當失業率下降，由於僱主要挽留人才，薪酬自然上揚，薪酬上揚會令消費增加，再推動通脹，這就會逼使聯儲局再加息，形成完整的貨幣緊縮周期，以壓抑經濟過熱及通脹失控。這就業與薪酬及通脹的關係就是「菲利普斯曲線」的概念。

除了聯儲局主席耶倫，聯儲局第3號人物、紐約聯儲銀行行長達德利，以及三藩市聯儲銀行行長威廉斯也相信此理論。

本身也是勞工經濟學專家、也曾著書的Blanchflower批評：「這是巨大的理念上錯誤，經濟學更重要的是繪畫直線，並且相信這直線會持續，而不是相信曲線！如果聯儲局那班官員是對的，為何人民要為工作而投票？為何要選擇特朗普做總統？這明顯是不滿勞工狀況。」

同樣道理，有官員認為通脹將會飆升，Blanchflower說：「正是因為他們錯，所以他們才會說通脹正到來。」事實是，美國失業率是低，但通脹仍未試過到達官方2%的目標，而且仍差很遠。故此，這是證明聯儲局仍有很多事要做，大多數求職者會證明官員是錯的。

聽日繼續追數，還錢呀！

另外基butt師兄架油艇師父唔願走

OPEC增產 油價跌逾2%

【本報訊】石油輸出國組織（OPEC）與非成員國明日在俄羅斯聖彼得堡舉行會議前，有報告披露OPEC本月每日增產3,300萬桶原油，令市場擔心供求失衡問題加劇，影響國際油價上周五收市跌逾2%，為兩周最大跌幅。

明開會商討減產

儘管OPEC成員國承諾減產，但追蹤油輪數據機構Petro-Logistics稱，OPEC成員國本月原油產量持續擴張，估計每日增3,300萬桶，遠多過6月每月增14.5萬桶，主因沙特阿拉伯、阿聯酋和尼日利亞增產。券商Tradition Energy市場研究部經理Gene McGillian指國際油價走勢偏弱，反映油價跌穿42美元關口的憂慮情緒仍持續。國際油價連續兩日下滑，紐約期油收報每桶45.77美元，跌2.52%。倫敦布蘭特期油最多曾跌3.02%至每桶47.81美元，逾一周最弱，收市跌幅收窄至2.52%，收報每桶48.06美元。
市場預期OPEC和非OPEC成員國明日會議除聚焦原油價格外，將商討繼續減產或延長減產。市場又關注OPEC成員國尼日利亞與利比亞會否續獲豁免減產，以及沙特會否擴大減產額度。

嘩屌，掌到師父仆街。

屌佢老味

你睇下4月，最尾一星期升

咁就放心la

區區一個英國前央行官員、經濟學家、而家霉到返大學撈份教授，冇得返金融圈搵食，咁嘅料師父都懶得理佢

索羅斯我都未撚驚過，何況你班契弟.jpg

環球經濟莫不受到師父嘅思想影響，冇花冇假，貼咗2段新聞證明咗，當股災來臨嘅時候，你們應當悔改

有五行未

樓爆 ... 樓爆 ... 樓爆...
扭曲 .... 扭曲 ... 扭曲 ....

師父，你頂住呀。
我會努力，賺最多的錢，找最好的醫生，用最好的藥，醫好你嘅老人痴呆兼精神分裂症

想請教！

某人2015年兩萬六點大叫長線吸納
但後來跌到萬八點就話一早沽清貨
依種係老人癡呆定屎忽鬼行為？

江湖上只有一個人喺環球股災發生時仍能夠全身而退，老人痴呆症病患者應該做唔到呢樣嘢

頭先好無聊，搵三鷹市嘅獨立屋咩價位，3房1廳，放到2部車，今年7月先起好，土地面積97.85平方米，間屋76.69平方米，離車站7分鐘，計埋稅5980萬，兌返港紙先420萬左右

連地？

日本獨立屋係連地，永久業權

好似唔一定連地

最起碼我睇呢間係

如果無永住都按到既話都屌得過

咁夠錢你會唔會買先

冇永住買嚟做別墅咩，一年先3個月

我唔想買現成，想搵設計師傾好哂先起

兩日冇上又爆左兩個 post
Post 30 入門話咁快 70

The minds of Louise Shum

24個Louise Shum

而家係咪無論有無開市，都係一日一po

星期六日應該一個半左右

又到月尾五行最撚準既時候

玩撚哂啦，d女俾你媾哂啦

我動議永久取消猩猩作為沈門弟子嘅資格

藍師兄，我和議
贖罪卷對佢都係散字冇撚用，踢走永不入門

仲未有五行
好眼訓啊師父

X3
豈有此理

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，大市反覆回升之後，恒指於26,800點水平見阻力，略作回吐。外圍因素方面，周二、三美國聯儲局議息，周四凌晨有結果，加上歐洲股市出現震盪，潛在的回調壓力不少。內地方面，排查及收緊的政策，已令A股現壓力，市況唯一的利好因素，就只有周五的期指結算而已。

若以玄學計算，本周的日子呈反覆，先回落後反彈。若配合技術分析，指數的波幅將介乎26,200至26,800點，估計周初先回試低位，周四、五才返回高位。

本周的每日走勢推測：

周一(壬子日)：天干地支皆屬水，全水之局，走勢向淡。

周二(癸丑日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，反覆回落。

周三(甲寅日)：天干地支皆屬木，全木之局，反覆上落。

周四(乙卯日)：天干地支皆屬木，全木之局，反覆上落。

周五(丙辰日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，顯著回升。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

猩今次要買五百萬贖罪券先返得黎

有兩日升，恆牛keep 到星期三

太益佢，踢佢出沈門算啦

臨訓前睇到好嬲

你做咩仲幫住佢，贖罪卷對佢都冇作用

食哂D女
豈有此理

眾怒

睇下咁多就知猩猩幾融入唔到我地

有排回喎

眾怒難犯

頭幾日同師父差唔多睇法
今個星期靠邊站

fatfat

師父月尾都熄燈，驚驚地

猩猩又做醫生又有胸肌

Agger
靠邊站

財不入急門
fatfat我覺得今個星期好難玩
師兄們今個星期小心d

師父收野啦 \|/

上香\|/
師父
食早餐啦

又星期一 幫師父上注香先 \|/

各位師兄師弟 今日268呢個阻力就由我做先鋒

先參透左實戰理論比較好喎

\l/
上香

五行睇淡

\|/

睇淡唔做淡、最好靠邊站

唸吓口訣、師父靈靈性性

\|/ 師父五行睇淡，忽然唔覺意同佢睇法一致，唯有買佢對家

有慧根.jpg

師傅點止五行睇淡，佢額頭刻左淡字，又係江湖上最後一個淡友
呢會朵真係形呀

好！先奬處女五個！
等你好消息！

頂天立地義無反顧！

但回報大師兄 開市應該要食返棍先

丫你條友又話帶大家破268又話要食棍，學埋哂師傅d 鳩嘢

咪係！未開波就笠水啦！
班撚屌嚇鬼啫！立即出營！

估王勁假都灰色

師父愛股992升

我個fd隻牛幾時先死得
唔跌落去點入貨

世界個人電腦一哥！科技龍頭！終於發威！

基本分析唔係淨係睇一季

無錯！一百年後每部電腦最少買過百萬！
（因為已經係古董）

證明依期你同師父有緣
你要好好把握！

5號仲要磨到幾時

仲响樹？
你仲未披甲？

今日會唔會繼續磨

立哂架餐等9點半啦

綁佢上馬！

日日有九百億入嚟，我唔介意繼續磨。

QQ呢排日日高開->回到295/6->抽番上去~300....唔知今日點呢

大師而加日日都上窩輪追中鳩噏

2018

QQ收皮啦！
今日由世界個人電腦一哥帶領破頂！

早晨

終於等到星期一開波

走左隻2382call

成版紅色

睇下267守唔守到

師傅

3380好似以前283既影子有機會炒上現價2倍以上

無衍生
靠邊站一站先

腳指又做咩自爆

唔係第一日既事

藍師兄唔好再買腳指啦

叫唔叫個fd cut國指牛好
國期差不多到10天線10720

因為我個fd

叫！快！

好想入熊呀
快D阻止我

師傅愛股992上反5蚊

【實戰理論】議息前後 匯市資金隨時逆轉（沈振盈）（JUL 24）

去週港股升勢放慢，恆指於26800關口前遇阻力，全週計上升約300點。大市週初承接前星期的升勢而急升，騰訊（）、港交所（）等重磅股，亦輪流接力而上。但中資金融股未能幫一把，反而出現倒跌情況。本週美國聯儲局議息，兼且期指要轉倉及結算，市況應趨向反覆，估計會先作出回吐，到週四、五才挾上結算。
過去兩週，市場胡亂演繹聯儲局主席耶倫，以及歐洲央行行長德拉吉的言論之後，令到美匯指數再向下破位，94關口失守。而歐元、日圓及筆者近期推介的澳元，皆大幅上升。商品方面亦普遍轉強，金價重上1255美元水平。筆者之所以話市場胡亂演繹兩大行長言論，皆因他們的演說原文，並沒有任何暗示如市場所講，耶倫放鴿、德拉吉放鷹。但市場永遠是以訛傳訛，道聽途說，別人怎樣說，就信以為真，不去求證，不作判斷。市場大戶的手法，就是斷章取義，在市場上配合一些誤導的評論，夾硬挾死美元好倉，殺歐元淡倉。本週四香港時間凌晨，美聯儲將有議息結果，估計美元的弱勢，隨時在議息前或後一兩天完結，到時資金流向將有改變。故此，大家在部署上宜留有一手，不要去得太盡，慎防形勢隨時逆轉。

好！師父眼光獨到！
成功爭取拋離52周低位10％！

[member]師父係賭股專家,成日過大海 [member]

差十點就破喇

boom

師父顯0

斬手指

應該等陣打交差

好！先獎五個處女！

寧空倉勿同船

去完廁所就miss咗成百點要追

已破26800，麻煩大師兄啦

聖物打交差振奮人心呀

咁快就倒升100點

另類指標：外圍不濟大市料先回落

大市反覆回升之後，恒指於26,800點水平見阻力，略作回吐。外圍因素方面，周二、三美國聯儲局議息，周四凌晨有結果，加上歐洲股市出現震盪，潛在的回調壓力不少。內地方面，排查及收緊的政策，已令A股現壓力，市況唯一的利好因素，就只有周五的期指結算而已。

若以玄學計算，本周的日子呈反覆，先回落後反彈。若配合技術分析，指數的波幅將介乎26,200至26,800點，估計周初先回試低位，周四、五才返回高位。

本周的每日走勢推測：周一（壬子日）：天干地支皆屬水，全水之局，走勢向淡。

周二（癸丑日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，反覆回落。

周三（甲寅日）：天干地支皆屬木，全木之局，反覆上落。

周四（乙卯日）：天干地支皆屬木，全木之局，反覆上落。

周五（丙辰日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，顯著回升。

訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）

睇唔透個市
星期4先玩

好似唔係好識停

雖然空倉，但師傅真係唔講得笑

Day's Range: 26,699.50 - 26,900.00

差幾十點就衝上26900

師父幾時再燈388

等見頂先玩

好似未破269 wor

多謝師父，睇淡內房股 啱啱放埋1918

食左12格牛 200萬股 已經賺番上星期五輸個8k

隻388牛未放, 師傅快顥靈

Call g都仲得

哇 開完個會由紅燈變+100....咩撚野事

點呀你？撈唔撈野？

而家日日用電腦上lihkg 都出DJI Mavic Pro 既廣告
師傅我無錢買呀

夠未？jpg

又破頂！
搵人去睇吓世界個人電腦一哥5蚊未

又火箭

放心！
我哋無限門，要幾多有幾多！

師父好偉大

利申空倉

所有野都在師父掌握中

尋日先話 26800 阻力位 , 今日即破

你要養傷唔好心急

含指執左14k,國指先1k

個頭講完轉個頭見效...

提提大家，一陣師父會出現於策略王live(10:30,但例遲十分鐘)
等睇新阻力

遵命

你果五百萬贖罪券呢？

I'm ready

等睇區間上移大法

倉底有張LC

QQ又要衝多次300

都話師父出數字係最撚勁 CFA 考題黎

肚痛去完廁所先追返

你琴晚激嬲哂d 師兄弟 五百萬咪少囉

大圍時趺咁多港女仲升 係咪要上番船

26900好嗎？

升到27000比我睇丫笨

追左細期？

哇！！

係 星期五平咗
今朝又掛住去廁所

你啲屎有啲貴

Sor

每次睇到阻力圖，我都相信生命滿希望

高追番67805

其實今日升咩呢....明明外圍都紅哂 呢d時候真係得師傅一個理由令個市升

有時真係不要問，只要信

今日要叉鳩晒佢！

呢啲咪散水格囉

本來諗住靠邊站，但個資金量

一定係大戶托高散水

我都係星期五平左
留左張價外8月LC擺
今朝訓到十點

派撚曬啲貨比你等你坐到行
一散水你就走都走唔切！

我0.044放左67805
不過e d 野真係估唔到

所以！

無咩信心咪幾十點咁食都得
最緊要保命呀

70億美金由美股交易所指數基金調動過嚟香港，為嘅就係阻力圖打交叉

一入就坐40點

就黎無位啦 大家當師父無講過268啦

加紙

師父都玩加紙擾敵

報告大師兄，今朝追加平安同港交所牛

你放心！多多都有
我只係擔心太長咋

師父準備進場，等聽最新阻力

等一陣

其他師兄弟會打救

有無人知師父講咗幾多日上落市？

沈門有愛

出現了

大師兄今日唔洗係草叢

師父好似好high

無記錯聽日五行話跌勁d
扑暈自己SH到聽日數錢

師父今日好精神

探子

嘩！唔係電話
直情坐响度

應該唔使掛

師父:短線未死得住

寫滿左就長期貼堂置頂

好想入牛。。。但師父話短線ok...

師父 求下你踩下5仔啦

禮拜尾挾口勁，做頂
27000!

依家講啦

屌你個咀！

求解讀

仲有700 呢，呢+3 係呼炒高得太多

屌

大師入左5仔

師父call 5

388轉燈

佢個淡倉未死得住 ？

屎忽鬼說好的七八月全力出擊做淡呢？

師父上左5號call，28561

師傅話即係仲有升幅嗎

說好的大舉做淡？

我搵位走啦咁

散水呀

唔怪之得5仔唔郁仲要有時跌

師父買了28561

屌佢個咀lur 口水講過！

即跌…

沈門今日拿下270ok?

禮拜5或禮拜1上午走
74蚊止蝕

主要係早幾個禮拜「大注加淡倉」瀨咗嘢，咁嚟講做屎忽鬼好過跌錢，做弟子明白嘅

師父5 仔74 止蝕

阻力位係咪仍然係27000？

屌 燈5仔大市點升

175真係好撚on9...

直情本次浪頂

師父業績前走，唔通業績後先爆?

唔係只係睇一兩年嘅七八月嘅！

又浪頂

有5號仔既師兄弟請棄艦緊急逃生

嚇到我即走晒388牛

師父:買左少少賭股
禮拜4，5一定走

why? 中大師的祝福？

btw 各沈門巴打有乜好股推介比我留意下？

好！就响佢離開直播室前拿下
睇佢現場有咩反應！

唔係唔信師父呀? 同師父講: You jump，I jump.

師父重申做淡要識得走，唔係乾夾幾千點都唔郁

匯豐號即將沉船 abandon ship !

搵位逃生

700 Show me Shumthing!

師父係咁祝福，肥仔社長pk了

700草緊氣爆

MAYDAY MAYDAY MAYDAY

哈咩哈咩，haaaaaaaaaaaaa

師父準備沽27

941、992、857、2628 大師建倉精選

最後食糊機會，等開淡倉(1928)
屌金沙服務差，又講果次金沙屌鬼佬

小學都未畢業就讀好d 書先啦

師父又9up

師父推介大家去新濠賭

200受祝福

師父英文嚟嚟去去咪: you motherfucker，dont you know who I am? fuck you

師父話1928 business structure 唔得

屌, 佢上個禮拜先話賭股唔得ja wor

連威尼斯人都電視舊都屌
話永利就爆上

第一日識師父？
今朝講完下午就反口 所以要追貼d實戰

why so red?

小珍重貨騰訊，所以成個節目一句700都無提過

條友踩完見升又覺得短炒執支煙頭都好，埋單專家，本嚟我都諗住望吓賭股，師父落場徒弟就唯有行遠啲

佢一想買果隻就會屌鳩果隻

2318都無

猩猩 師父係咪肝病 咁紅既

沈門比d力呀
唔好做雙頂

再追388牛

旺師兄，叫你個friend 入d 62545 得唔得？

thx , 即去youtube 聽大屍，佢祝福樂視執笠。講理晒D舊料，乜查萬達，融創，海航，仲講哩D

今朝217/218個位幾靚

剕典谷精上腦？

哇屌 好彩之前因為d 牛唔靚 玩玩下無玩5號仔...原來個肥鬼一直係船上面

5牛仲難玩過恆牛
就算師傅唔上船，都分分鐘要平手/蝕handling 先落到船

排撚左成朝都入唔到

吊佢個嘴，我十點入左27銀河

買992咪無事囉

D牛係完全唔跟價....好似有師兄重貨係5號仔

師父準備沽27
又入左少少賭股
又睇好200

有冇師兄可以解讀下

利申有27牛 CFA fail

係，成交又細

佢會星期四/五 放賭股，之後搵位沽

奇幻宮一代宗師

火中取粟，典型老散認為自己可以食盡波幅

我叫緊佢68235

而家揸貨好似，師父要食盡波幅有型地贏

咁型
實支持啦

火中取栗唔係人人做到，係得師父完全掌握

佢識鐵沙掌

全靠大師 今個月暫時追番40個

師兄大戶

40個

同佢比
真係玩條撚

40個！？

連登臥虎藏龍

秒秒鐘幾萬上落

沈門大戶出現了

沈門多大戶

原來真係有大戶狙擊師父

我未撚夠呀

用追呢個字
應該傷得幾重
師父
佢唔夠呀
我哋都唔夠呀

無啦啦橫行

3萬億美金

鬼咩！次次差唔多出就谷番轉頭
真係人都癲

師父等陣俾多個區間嚟唔該晒

之前呢到好似有人借tax loan...

好似仲燶左

佢23900沽期好似，一直同師父同船

3000點仲有命返嚟

沈達尼副船長

我用月供12月開始跟師父

師父真係好勁

中間止蝕再沽或者反手啫，5、600點斬咗㗎啦

沈家軍食完晏直搶270

呢啲市
有神都好
我真係唔敢沽

吉利牛熊既波幅真係好痴線
心思思想試下

好難成交？

月頭說好的淡倉主導呢

[img][/img]

有 d 都過千萬
依隻牛熊上落好快 , 冇睇錯應該係一仙一格
上落咁大心血小唔岩玩